[之前做大陸tour] 相隔2年再開騷 AGA: 真係好掛住香港

AGA今日喺九龍灣為2月舉行嘅音樂會開記招，大會安排咗4首歌畀樂迷投票，到時AGA會現場演繹：「呢4首歌對我都好有意思，《3AM》係我第1首R&B嘅歌；《Superman》係寫畀我排舞師同佢太太嘅，講佢哋嘅愛情故事；《無期》係被浪漫包圍嘅lonely chrimas;《一》係令好多人認識我嘅歌。」

AGA今次開騷嘅日期係年初六，相隔2年再喺香港開騷：「真係好開心，之前都喺大陸做tour，我真係好掛住香港。」佢話聖誕同農曆新年都假放，但1月就會抽時間返澳洲探屋企人：「之前喺東莞、佛山嗰啲開騷，Daddy、Mommy都有飛過黎睇，可能已經睇到厭啦，哈。」

佢又話依家忙住做下隻碟嘅新歌，咁聖誕咪冇時間去party識男仔？AGA笑謂：「哎呀，屋企有狗狗陪住我，都好開心啦，緣分嘅嘢好難講o架，目前都係想寫多啲好歌畀大家。」

精選娛聞，喺晒《娛果》